我地利記點會唔贏

下半場實70分鐘實有12m

你估曼狗咩

反cup一粒喎

話口未完輸一粒

好快紅鳩閪咸再cup

同我定啦
利記又點會輸先得

蓋清起身發功未

好快就cup

追平啦 急咩 好快贏埋

贏埋

高普頭70分鐘搞下氣氛

最後冇12M冇紅牌都贏

12碼同紅牌呢

你估係死獌狗咩

3球手球

柒到 想話人靠十二碼